陳冠希依家都好撚型

依家嗰種型閪淨係個樣，行出黎講野、動作、想法都好撚型